別再食龍門 亂告急 又老屈 終極煩人

別再食龍門
亂告急 又老屈 終極煩人
食姓渣亦至少都算黃人
和理圈中閃退 成日撩事已犯眾憎
長期被投訴 最叻賴抹黑
問鋪租 交正傻人
食咖哩 寧願吃big mac bacon
接信了快要還貸金
你怎麼手震

睇到尾先知係歌詞, 但可唔可以唔big mac bacon

人都係要食飯架啦，順道去間支持下咁解

==================================
[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤| martin oei | 交加街38號] 警世黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

啲歌詞好凄美

咩歌

老老77 個brand唔係黃執柒左好耐
成日賣慘 頭幾次或者會幫你
一兩年都係咁撚樣 依家話告急
哋屎啦

即刻想吃個姜b餐

真係好食
癲覆左巨無霸